2020致香港人的原創歌曲 | 《紅海》

吹水台推唔郁開多次係音樂台

繼2019首和你飛後佢地前幾日出咗首新歌
但眼見呢幾日個view數都冇乜點升所以先開po講
希望大家可以入去聽下留個cm支持下佢地

推

推啊

再推

推多推

多謝提醒 7左tim

唔緊要啦，推唔郁既話訓醒再推

臨訓推多幾下先

再推一推